放GME，入AMC ！ AMC 仲有大把水位 ！

今日先係第一大棍

邊個叫人買AMC邊個就係鬼

400% 準備高j